香港警察，知法犯法

今日清完大埔墟火車站之後，班狗又full gear做撕紙狗，仲要係懷疑刑事毀壞
er er sir今次又點兜呢

自推

1/10

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

推啊

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10